[粉嶺撚入]邊度有氦氣球買？

依加呢個時間 粉嶺邊度有得買氦氣球/氦氣？

臨急抱佛腳嘅party

認真問

想自殺
又要報驚

非自殺 認真post 今晚女友生日想俾surprise佢

原來想殺人

呢排hit 阿 黎個combo實有報紙上
平時好細格架

都唔一早準備好, 今晚打飛機啦

新世紀到金魚街附近

太遠

本身無諗著裝飾屋企
佢frd話不如整啲汽球

爸打珍重呀

自殺post 留名

搵到小店交收 thx各位

祝樓主今晚扑個盡興
Between 記得戴套

Thank you

樓主還在嗎?

自殺死了